其實揸超跑係咪真係咁型？

見啲人成日話揸超跑好型 咁究竟有幾型

同你無關 垃圾
就算你渣咩 都係垃圾

型過揸Prius

型到想入車比佢屌屎眼

M男？

我揸 ek3 土炮喉一樣咁型
發覺同人揸超跑一樣咁吸睛

諗住第時買部360威下

係銀行戶口個數目好型

收皮啦 撚樣

改到條喉賽車咁響都幾吸睛

避震一般都好差

有幾型？咪又係自己揸

渣AE110先係型

FF又唔得

點解

其實phantom EWB仲型

prius有幾型

真

撐紙皮prius

關咩事

其實有時都唔想揸架超跑出去，一黎驚俾d人刮花, 二黎成日塞車, 平均開得果七十幾

所以都係低調d, 揸 Tesla出去多

有埋套紙皮包圍 型到核爆啦

我渣高達型唔型

租一日試下

唔型

見到落車果個係肥佬就扣哂分

型車都要睇車主

冇錢

諗起都覺得好柒

如果你個樣又肥又7揸火剪都係7

跑車避震通常都硬，過彎抗傾側力會較強，同埋路感都會好啲

jdm吸引到我多d

都係好型

虛榮

咁點解會差

有無巴打同我一樣淨係鍾情越野車款

睇巴打點理解差，你想架車坐得舒服嘅，咁跑車避震就係差

講跑山嘅，軟避震就係差

都未知佢哋本身點坐入去

知唔知啲人望你
係想屌柒你咪嘈

prius 你啲濕鳩避震你覺唔覺舒服
比我揀寧願要超跑避震

就咁一張圖
你唔講跌緊
我以為佢跳緊hip hop
好撚型

型

塑造51成為另一個支那禁語！

[五一黃金週] 係時候包裝到同抗爭有關睇你支那夠唔夠膽放自由行

型係型在成個package
你明唔明?

D女真係識車咩?
個體驗淨係得架車咩?
人地開架超跑出來，車你出去
仲有一齊食飯，上人地度
成件事加埋 成個幻想

先係D 港女見到超跑FF到濕既原因

型！但係唔舒服。。。都係唔洗自己揸坐七人車舒服d

係 國貨城呢啲咪型囉

係，出曬水，想給佢屌

有錢咪型

其實係學緊happy伯

我細個覺得係
而家大個覺得揸呢啲型嗰啲林寶多多聲

喺香港一踩油就燈位，完全用唔著

其實大部分時間，架車唔會令你型左，你開超跑成個林鄭咁撚樣都係柒，但揀錯架柒車車，話知你男神女神都係柒

屌Toyota就算鳩數佛同86另計

香港啲路咁爛，超跑會唔會菊花殘？利申窮L未坐過

補多張先

比人啤鳩住晒都係睛黎既

btw 吸睛 = 蝗語

唔通揸錢7型咩

我攞個喇叭出街做到一樣效果

人地係engine嘈
你就得條喉嘈
同啲hiace改響喉冇分別

ching 你返地盤?

office

型在揸超跑d女會自己行埋嚟

根本唔好坐

揸呢架先型

M3 低調又夠快

你碌鳩就俾啲70歲阿婆吸精

Benz g class先正

Land Rover

仲吸屌呀

吸你老母精咩支那仔

跑車就係比你揸平路 洗乜整咁靚避震

揸暴君型過揸超跑

人型揸咪型

垃圾傻閪死窮撚civic

係香港咪用黎晒囉，香港快極都係百一又冇外國啲長直路

拖頭會唔會仲型
無貨係後面果d
見過有人整到架拖頭成架euro truck simulator咁

部G63俾兩條臭閪沾污哂

都正 但6x6世界第一

後生仔你唔識貨

Ford型到!!

冇紙皮prius咁型

關咩事嫌硬喺啲咪自己load高佢再改軟啲囉
冇話唔得架

不了

揸開單車

係市區咪唔得囉 一出郊區 highway就好玩好多

啲麥仔同Huracan我覺得都唔錯

身邊好多大陸朋友揸
有時拎佢地部車去呃閪屌好易
利：外國jj

呢啲車我覺得係the rock咁嘅身形揸先型

正垃圾同支那人做朋友

嘈死了

作為女仔唔撚中意

利申 坐過親戚朋友富婆車

一啲都唔正

坐type r最好

大撚把支那狗買g class

唔知點解支那嗰啲官二代好鍾意

🍇

H1 > G 6x6 >>>>> F150 >>>>>>>>>>> G

Van跑先型

痴撚線

如果有錢買 邊個會唔中意g class

外國好多china反共

好惡

女唔欣賞呢

btw defender 好正

唔洗理啲女人

支那人本身就係罪ok?
同佢做朋友根本拉低我哋香港人身份

型唔型人哋講
但換咗部 Maserati 之後真係好多女埋身

hiace

揸超跑炒車先型到仆街

型在條街個個都知你有錢

啲矮撚揸超跑，個頭會岳高， 成個傻仔，好撚柒

Gran Turismo

超跑真係麻麻。 G-Class is the best

係幾型既，不過有錢唔會買，覺得好嘈
寧願舒舒服服坐maybach, bentley 好過，感覺好似仲型啲添

比大家揀，落老蘭yo女

寧願自己揸大牛定有司機揸RR送你

師兄識貨，我都覺得大車好撚型，ford 啲F150又型又實惠

有次喺街有條響喉撚條喉響完一下就 呯一聲爆咗肽7到

大大部揸出黎好真男人feel

你咁講又太自大，係連登咁講就算，出到去咁講只會令外國人都覺得香港人自大，屌支那外都要謙虛，咁先係真正既香港人，太自大會同支那仔好似

唔係...又嘈又唔實用
為左燈位起步快 下個燈口又遇見

why

比D VAN仔小巴佬以高姿態俯視

算啦由佢
我覆都廢撚事
唔通6月-10月日日係香港發夢又出拎講咩
講得呢d野嘅人都多數未出過國 未見過世面

LM等睇小巴van仔鎅爆超跑

巴打唔洗太理佢
不過你講得啱
我幾個大陸frd屌中共仲屌得大力過我

到紅燈咪又係要停車

defender, jimmy, jeep

咩叫超跑？就咁叫跑車我就知

Toyota Coaster最型

揸兜型D

呢個真型撚到

香港燈位咁多 人口密度又夠 收視率爆登喎....

真係攪笑我哋係支那人面前自大唔起？

Agger 一定係簡高身
咁有錢但要長期貼住個地面揸車
同埋希望人望你呢件事本身已經好唔型

做家庭車又得
大大部

個 hater 淨係識一味屌

我覺得好7。香港燈位多，下下都要停，開得唔夠爽。有時行過見到部車係咁轟轟轟等綠燈未行得，心諗你賽車預備起步咩

一睇就知慳家唔浦既好男人

炒咗見報嗰下最型

香港邊有平路

我諗9成男人都想揸超跑

睇咗做 型過揸Penis

外國係
香港好柒

超跑係咪蝗語？
用跑車係咪好d？
定係我無知，唔到跑車同超跑有分別？請教下咁多位

m4=跑車
lp610=supercar

巴打司機都冇?
係香港自己揸車好麻煩
我請左2個司機

司機有，但幫我揸私人飛機

我揸飛機冇信心

一落車係瘦猛猛陰陰濕濕啲阿叔
Small dick 同douchebag最愛

揸Tesla型啲定揸超跑型啲？

係

吓 揸Model 3以為自己揸靚車嗰啲真心柒到出汁

活狗今個星期日MD嗎

睇心情

Teala啦緊係 0-100 屌打90%超跑

死垃圾mk車 嘈撚到仆街 次次係街見到聲聲就知係d爛鬼錢7改左喉 得個嘈字 死垃圾錢7

360

唔好咩遲啲應該好平

姐係話香港揸超跑=on9

係呀 比人指撚住你車尾黎屌呀 垃撚圾

學車咪又係果架jazz

屌你老味 回膠po就咪撚推貼啦

屌你老味 真係on99
開頭睇你俾人屌到跪低都會可憐下你
而家我開始覺得佢哋屌得太溫柔

我揸開超跑送外賣

揸飛機都冇信心 係咪男人黎架

應該賺唔到錢

一落車係排骨仔 成個道友咁就好撚柒

我唔洗賺錢
最緊要有女叫我送外賣

人型揸咩都型

跟住送親都係仔

仔既話我會加料凍撚水比佢